Eason ig 出post恭喜香港女子泳隊攞銀牌

跟住comment勁多支那人洗版

大家都係中國人
香港拎銀牌中國人應該覺得與有榮焉嫁喎

就黎會被屈支持港獨

好多支那人講中國香港

但係好少人幫口，連登仔呢

抵撚死啦支那柒頭

唔慶祝唔通攬住班犯規狗一齊喊咩